鬆弛熊&角落生物玩具/盒蛋/景品討論 #2

好QQ

肥雞

被雞批開左添

快你少少
承讓

I love 肥雞

女朋友好LIKE角落生物, 係咪一般都係信和買比較好?

信和M樓有一間
但會撈埋翻版野一齊賣
要睇清楚

現時點一樓
上電梯轉左有一間
格仔鋪都有D

fb交易區 carousell 都有大量

呢幾日大陸工幹
岩先返嚟
上面見到好多幅射鬆弛熊

最好買前 用google搵佢個注册編號

假熊 不了

Thx ching, 我昨為一個大男人, 真心唔識呢D野。

我都中左幾次
由祈係個d 3爪夾公仔 以為真野
後來有人教睇佢個號碼就得

近排買左隻夏威夷大頭肥雞

咁大個嘴

臉紅

睇鬆弛熊笑佢
一定衰雞諗衰野

11月出

想要劇場版人魚恐龍

幾時到貨？

10月限定商品

肥雞：I can fly

太肥了
飛唔起

應該淨買衫仔
睇另一位巴打有無入貨先

我要買雞+衫
大約2百尾

角落生物FansClub限定襟章

香港入唔入到手

要搵街店入
$7X 一個

一買要買2套....

淨入恐龍

都差唔多

琴晚行一行荃灣 又買左成6百幾野

係咪22樓？

你又知

荃灣區好似得果間比較齊款

同埋一落車就直接上去方便好多
我買左恐龍版積木

想問位置係?

恐龍積木係點既樣？

呢套之前出面夾返嚟

一套四款

砌完出黎吖唔吖渣

等砌完後既相片

星期六去先

我老婆懶得砌

破產了

好多雞 好正呀

有間舖叫 征服世界 都有好多貨，都幾平

係信和?我今晚去荃灣22F同千色匯睇睇先。

征服世界-旺角分店:
九龍旺角通菜街2號鴻光大廈地下B鋪Tel:27830172
征服世界-銅鑼灣分店:
香港銅鑼灣霎東街9B號1樓

thx bro, 有空一起吃飯。

想訂旋轉雞場景

我都想訂

$1150好貴

Markup 差唔多$400 好肉赤 但好想要

哪有錢呀
我呢排夾機生意又差

草莓系列訂左未

冇訂
諗住買現貨

好大隻

我夾左隻景品個隻

有冇人可以幫我睇下邊度可以買呢2隻熊？
唔該

最近比較忙，少左入post，冇睇到你留言
我又真係咁啱入左幾款依啲限定貨
而家得返閃閃眼鬆弛熊匙扣、雞仔衫同埋鬆弛熊衫

巴打夾機果到係邊到黎？
等我地其他巴打一齊過去懲罰下你

依款好似係2011年兔年款黎...
可能會難搵少少...

有冇人去過日本買角落生物7周年選手系列?
遲一個禮拜先去日本係咪都唔會買到?

第一日去買都未必買到

首賣日朝早成堆人排隊握貨
第二日去可能賣哂

恐龍媽媽都幾唔靚

麻麻地
冇頭髮

媽媽一定買啦

我老婆好鐘意媽媽 如果出埋恐龍仔一齊買埋

如果有恐龍仔一定炒到天價

我都唔係咁鍾意媽媽

唔該巴打

我用肥貓

但係我上網搵過
只有大果隻係白色 手揸果隻係粉紅色

你果隻真心難搵呀
好多都係白身，手渣粉紅小兔
carousell見到一套3隻都係600...
而你想要果隻就真係好少見有人賣..
我只係能夠上網幫你查到個編號係mp04401
另外幫你搵埋原圖出處

佢2011年1月係日本吉祥寺間鬆弛熊店影
只係得咁多資料，希望幫到你搵到心頭好

多謝巴打

唔好意思
可唔可以話我知carousell上面應該打咩key word, 我唔識搵

「2011 鬆弛熊」
再搵前少少會見到大約3個月前有個賣660 一套3隻

留名

企鵝控？

除咗炸豬扒無咩感覺外其餘幾隻都鍾意

全部都得意

拉拉隊香港有得買

買左雞仔未

諗住買S雞仔
但嫌S都太大隻

我就對貓有興趣
我老婆就恐龍（蜥蜴？）同 炸蝦

我女朋友鍾意角落生物先，佢鍾意恐龍
但而加搞到我鍾意埋一份重好似嚴重過佢

隻大肥雞好正

買左聖誕恐龍

恐龍bb
我想要睡衣系列手玉 炸蝦 炸魚 恐龍

好可愛

我有入貨

之前訂左貓咪手玉
12月至到貨

今日都月尾

原來今日係carousell交收果位係你

多謝巴打平賣俾我
睡衣系列好得意

我都估唔到會撞到你
多謝你

炸物組又有新力軍加入

咩價位？

街鋪預訂價 $1400左右

可唔可以上日本 Amazon 買會平同埋確保真貨，1400好貴呀 買幾隻公仔

amazon jp 應該都係炒價

要帶鬆弛熊出街慶祝

熱烈地彈琴熱烈地唱

仲有隻睡衣炸豬等緊你

正價都已經成千，如果唔係咁貴我都諗住買

種埋票都輸笑死

住日本真好

晏就話有信心

邊條幹線

京急 （好似係）

原來出左新機
依家至知但勁貴

好正
有時有雞雞

之前有大鳥居站

呢個真係好正
個車站名好適合肥雞

有冇人知啲代購係邊到買？
遲啲去東京想買肥雞

東京站一番街
原宿kiddyland

Thank you
呢2到買係咪有平？
我之前搵朋友幫我買海龜肥雞
比原價平好正

都係正價
我想補買幾隻雞仔手玉
香港冇得買

幾時㗎
好靚呀

好似2017年

大肥雞車長

想摸肥雞

新入嚟Lm

炸物組歡迎你

屋企得隻企鵝仔

我得2隻阿鵝

我係最近先入角落生物嘅嗰坑

角落生物7週年
好多手玉有排後追

你鐘意假企鵝，會否追埋真企鵝 ？

apm開左間專賣角落生物既公仔舖
其實開左幾耐 幾個月無去 最近去過見到
好開心

好少見到真企鵝嘅公仔

手玉比較多
尺寸再大d好似冇出

女朋友好鍾意恐龍仔，留名

雖然貴，但真係超靚
近期最愛

出面好少人開訂
可能只出白熊同企鵝

肥雞打鼓

Error：404 Notfound

冇啦冇啦 又要再搵過
好難得先搵到樂天有得賣

btw知唔知香港邊度有懶懶熊專賣店
想去睇下有冇果隻士多啤梨版小白熊

香港懶懶熊専門店全部自己入貨開鋪賣
可以試試叫佢地幫手搵

唔該

恐龍fans留名
Office同屋企都有大量恐龍 依堆係放係床嘅生物
最近出左恐龍的夢嗰個系列 好好j

買咁大隻冇位擺
只能儲手玉呎吋

炸豬扒fans留名最鍾意炸豬扒 佢真係好可愛 屋企有幾隻豬扒公仔但係見好似無乜人鍾意豬扒

炸物組here

想要白熊機長，貓咪，炸魚壽司，炸豬扒水手，炸蝦漢堡

每對4百幾蚊

屋企嘅角落生物家族

好熱氣
豬扒仔

貓好得意
死啦我中貓毒

豬扒我有隻出面文具鋪買...

我老婆係炸蝦同恐龍
我係貓組

終於入到隻大炸蝦同粒塵 返屋企補相

貓咪都得意
上網搵緊邊度最平

唔敢買太多 有啲貴 次次見到都要忍手好想要人魚豬扒同埋bb豬扒

算吧啦 我老婆每月都夠話唔買
但每月都有三四隻出現係房...

有愛真係唔買

我女友最鍾意恐龍，第二係炸蝦

我本人就比較鍾意炸豬扒同富士山

我都係鍾意富士山

6蚊一個印仔

塵

貼紙算唔算

買左包糖
有真企鵝

正喎，包糖好唔好食？

麻麻地
乳酪味

依啲你有冇興趣？
中間係鉛芯，我覺得都幾實用，幾啱學生

好得意邊度有得買？

759 有會員卡 9.9

扮老鼠
麻麻地得意

LM

我覺得就一般
反而有隻軟糖就好食 無相

扮老鼠系列好得意

咁快有啦？

好似今個月到貨

角落生物好可愛

218又唔算貴
之前都想買嚟玩
但係迪士尼個啲就不了
官網都有都得印圖整
除咗有版權啲就要買實體貨

手玉新出d 款 起東京都係得番死貨，大家起日本見到通知聲邊到有

每次出新款賣哂就冇
只剩舊貨

肥雞和同類合照

我月中先有貨返

邊套系列？

鬆弛熊正月...
角落中華、鼠都係

this？

yes, 但我只係入左手玉同炸蝦車

有人自製衫仔

到左講聲

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

有冇巴打有角落生物果set章魚燒可以影黎睇下，諗緊後唔後追

收到收到

有冇人入，雖然冇手玉

豬扒扮鹿仔真係好得意 一定會入手想豬扒聖誕黎我屋企派禮物

豬扒造型幾特別

係 豬扒年年都做鹿仔見到好多人都好鍾意今次聖誕系列嘅豬扒

最近嘅最愛

豬扒見到佢同炸蝦一樣大有啲唔慣

炸蝦大隻d

用膠水痴？
可以當裝飾擺設

買景品有邊間ig shop信得過

豬扒仔

水霧魔珠 砌完就噴啲水等一日就得

夾返嚟？

手玉黎

買衫俾豬扒著

買衫比佢

想訂

訂左

夢星開訂$340

豬扒

四腳朝天

成班野扮女仔

有冇人鍾意麻雀

摸落去好抒壓
不過做工麻麻
同埋張紙連住，冇得整走

麻雀好QQ

我以為可以摵開張紙

呢個我都有買 禁落去真係好qq

炸豬排麻雀

我覺得依款勁正
不過可惜已經賣左

想問邊度有得訂

貓頭鷹都好得意

油麻地

想買隻大既角落生物送比老婆當生日禮物有冇好介紹

最近買左依隻野，摸落去勁正勁柔軟
同埋條尾整到成碌j咁，好鬼過癮

好想要

肥雞個樣好正

網上

屋企張床已經一隻bb恐龍同一隻炸蝦已經無位

太大隻啦
不過限量品唔買以後都難搵

其實幾啱人攬住佢瞓！
同埋最正係條尾！！！！！！！！！
百玩不嚴

法包出左就出中華包

rement 我唔入貨了

岩岩交收趕返我部夾機執野無同你陣
我都係跟返出面市價買入
自己又儲開先入

2本

bingo

肥雞食煙肉腸

加左對翼WOO

飲左redbull

經巴打買 我老婆買左成晚

多謝巴打
今次依套限定真係幾正
恐龍、炸蝦、炸豬都係好受歡迎嘅角色
場景又整得幾得意
真係幾抵玩

多謝我老婆
我又被騙又買禮物比佢

會唔會太吸引

巴打想睇下有無野岩 介唔介意留tg

有無人有訂7週年手玉
邊度訂好
啲價差得好遠下

有無人知愛麗絲白熊同今年聖誕版啡熊仲有邊到有得買 問左幾間都話無

今年聖誕版啡熊你係咪要依款？
我有呀

係邊買架

好靚呀，好夢幻

你可以tg我呀

點check真假

真貨個個編號係點架

想買角落生物公仔比女友, 唔識分真假同唔知咩價位。。

手掌size幾錢左右一隻

同埋有冇出新年版

幾十蚊至百幾蚊一隻

唔該哂

其實睇個樣都分到
假嘅會好似中左幅射咁，好樣衰

唔洗客氣

上網睇台版平過日版一半btw有冇信得過既網店推介

搵到間賣11cm既日版炸豬排 133蚊，係咪公價

三月出 訂左先

新年

有狼人巴打有得買 你可以搵佢tg

多謝巴打推介
鼠年仲有依啲款

視乎返咩款...唔同款都賣唔同價錢
我覺得最好你同你女朋友行街嘅時候
留意下有咩款係佢鍾意嘅
之後再行下唔同舖/網上搵 格下價
之後再偷偷地買返黎比個驚喜佢比較好

新年快樂

大家新年快樂！！

有無人知呢2隻啡熊白熊仲有邊到有得買

入左兩隻

之前行街見到扭中左恐龍仔好得意，不過無左底張貼紙放喺到會無啦啦自己閃

OFF TOPIC:
香港邊道係會有日本最新既立立雜雜扭旦?
者係倒如連最近出個d燈柱呀 日本賀歲食品呀 鋼琴呀 都有既咁樣

我見現時點有一間有既，不過現時點迫過年宵
想知邊道有間大d既可以慢慢睇

果片草地好正，我都好想買張

網上搵？ 可以舒舒服服睇住部電話揀

淘寶雙十一果時買
4.3 人民幣一塊
尺寸 15 x 15 cm

福利
信和
現時點

用黎影相真係一流

又入手了

OMG, 第一張係袋仔? 同埋個燈邊到入手

係呀
燈係屯門華都入手

角落生物啲發光扭蛋換唔換到電架

恐龍仔

佢底嗰度透明入電嗰位其實開唔開到
試過用野整唔開 驚整爛

「古代エジプト展」とリラックマ・すみっコぐらしのコラボが決定です♪
オランダのライデン国立古代博物館所蔵の古代エジプト・コレクションを紹介する「古代エジプト展」と、リラックマ・すみっコぐらしとのコラボグッズが発売されます。
１つの展覧会でリラックマとすみっコぐらしが同時にコラボレーションするのは初めて♪
2020年4月25日から福岡・九州国立博物館での開催を皮切りに全国8会場に巡回するので、お近くの会場をチェックしてみてくださいね。

屌你老母金拱門

可以去影相

金拱門真係不了

Tokyu Hands 有
11月係京都見過

我星期日去

無撚左三色貓

啡熊扮白熊
白熊扮啡熊

絲打們 想問下呢隻野既周邊可以係香港邊度買到？

明明貓都受歡迎

係咪因為鼠年所以專登cut左佢

官方都有出貓扮鼠
算啦 金拱門 不了

五大角主 缺一不可

有咩特別商品值得買

除左利是封
基本上同商務個啲一樣

巴打可唔可以睇下真定假？
或者巴打你有冇呢隻賣？

係真嘅！

今日經過門口

想問下有冇人知道呢隻野可以去邊度搵到

嘩好靚呀
好得意

角落熱潮真係好勁

雞

肥雞好得意

粉絲越來越多

正皮表示值得

鬆弛熊表示「老屎忽要行開了」

鬆弛熊角色太少 好易悶
角落角色多啲 有啲配角有時都係亮點
例如蝸牛

咁的確 五大主角 再加D配角 食邊陣水都得

呢間係多款 有時仲有特價 幾抵屌 不過個男店主態度好西...勁趕客

我又無試過 幾好傾

竟然

男店主冇乜野
有時買得多佢仲會收平d

男店主喎...個女仔反而好好 有次上去諗住買野 個男店主一離就問我要咩 我話我睇陣先 之後佢講左句 你都係想買特價貨啫

仲有隔離隻小紅帽豬扒

可愛的炸蝦

巴打，我終於幫你搵到邊到有啦
你仲係有需要嘅就tg我啦

張圖夠大用嚟做桌面就好

有呀 辛苦巴打啦

祝你順利買到

已買
Thanks

好正但好貴

態度咁差？
之前去買特價嘢佢冇理我
我係到睇咗好耐

想追邊個角色

雞雞

真係勁麻煩

等我下去你個間買先

数量限定販売
ひなまつりぬいぐるみセット
発売日：2020年2月1日（サンエックスネットショップは2月3日発売）
価格：6,500円（税別）

好吸引 不過一定好貴

LAU Ming , 換唔到麥當勞隻炸蝦

要麥麥送+$38
太貴

想畀都買唔到，無晒貨

見有人炒到180

摸過質地麻麻

差啲忍唔到手買，不過要舊幾水要食曬成套咁多隻真係麻麻

而家先知原來角落生物有post

邊度有啲好啲嘅買

睇你喜歡邊款造夡同大小
我就儲手玉
細細隻

Why not both

屋企冇位擺

有無鐘意鬆弛熊既巴絲好唔鐘意角落生物
覺得日本好多賣公仔counter都由放鬆弛熊改為角落

鐘意雞雞
之前去日本雖然周圍都有好多鬆弛熊產品
但見到角落生物嘅專門店受歡迎好多

大細可唔可以都推介呀唔該巴打

好得意啊

長江後浪推前浪
一代新人勝舊人

鬆弛熊都出左十幾年
角落生物都有七年
香港係近一兩年至開始多人認識

黎緊有士多啤梨系列

千幾蚊
冇雞仔

角落生物古埃及展
希望唔好炒到仆街

如果淨係隻炸蝦尾有冇推介

炸蝦勁多造型
好多都得意

[鬆弛熊商店★地方節日]
有關“鬆弛熊商店★當地節日”活動時間表的信息始於2020年1月。
在Rilakkuma商店購物，並獲得Rilakkuma的照片票和持有商店獨有的新穎性。
單擊此處了解詳細信息➡️http：//

最近好鍾意企鵝
青瓜仔

呢套好似3千幾蚊起
皇帝皇后好可愛

好貴

白熊兔仔

呀.....好得意呀

rement已死

幼兒園炸蝦

何出此言？

3 4月貨全延期 啲廠喺大陸應該死晒未開得工 一早改喺東南亞開廠咪好

唔知要等幾耐至搞掂肺炎

有冇人同我一樣淨係鍾意鬆弛熊
但唔鍾意有心口毛嗰隻新角色

好鍾意角落, 尤其炸蝦😙😙😙

鐘意小黃雞
心口毛麻麻但有牙齒

炸魚

都幾得意啊

我呀
我都係鐘意返鬆弛熊多D

我覺平面得意d

琴日去開現時點先發現有間專賣角落生物既店, 係一樓, 都有少少雞仔野

身痕買左公仔

肥雞整章魚燒

我都有隻章魚T shirt

本身我好鐘部食, 見到忍唔住買左, 其實戒左買雞雞兩年了

太耐無買, 大手掌少少size 雞雞195蚊差唔多?

你果隻應該係中雞
195算平

你地D公仔平時點收藏?我放曬係儲物箱, 唔想封塵, 但就DISPLAY唔到

擺係床頭

香港會上
但而加咁既時勢去戲院

包曬膠

等出bluray

保鮮紙
污糟左隨時再包過

合照先

幾好, 我可以試下

有無人鐘意 春夏秋冬盒玩 嘅萬聖節
抽中咗唔鐘意

角落生物*

拆禮物

估下有乜

開估

肥雞個樣好似好得戚咁樣

好多雞
冇手玉size?

有呀, 比d中型雞埋沒左, 諗住學你咁用d紙包幾隻係床頭先

其實細心睇我d款全部都4,5年前買, 幾年無玩, 近派又突然返鐘意雞雞

而家仲要開始鐘意埋角落生物, 唔知點算好, 咁岩公司附近有間專賣sanx既店, 搞到心郁郁, 成日睇

早排喺觀塘返工真係lunch同收工都成日會行過apm二樓定三樓賣角落生物間野，銀包差啲失血過多

apm 聽落會好貴, 因為apm 租都貴

係貴，不過d款算齊，又多新貨到

千萬不要跌落角落生物坑

我髮型靚嗎？

有過百隻....

角落生物劇場
將會春天香港上映（應該復活節）

『映画 すみっコぐらし』、台湾＆香港で上映決定 観客動員数は120万人突破

#映画 #映画すみっコぐらし @sumikko_movie

果隻有人叫佢細佬熊
我都麻麻地佢

希望疫症完左有得去睇

我都係咁話

咩樣架?

一樣樣咁 我今日做完功課, 角落生物愛上左炸蝦尾, 原來佢係被遺棄, 好慘

邊到有中文版書仔賣?

大眾
三聯
商務

仲有一本圖鑑

而家應該仲買到?

上次係現時點間舖個老闆介紹比我睇都有開本書比我睇

想問下樓主有無tg?

角落小夥伴的生活
大圖鑑
應該仲有貨

角落生物的生活出版左好耐
難搵d

誠品有
我都係誠品買

謝謝

有排等 出名拖貨

你tg係咩

因為食炸蝦好少連尾食 多數放盒角落
所以就變左炸蝦
咁岩豬扒同炸蝦都係用麵包糠
咪fd囉

反正我唔急...

窮人要等

係咁出係咁出

五月出 同三四月果啲延期撞晒車

岩岩熟左一間日本精品個人, 同我同場黎, 之後條大炸蝦180賣左比我

依套正呀，又唔算貴

大炸蝦好qq

但我只要啡豆算..買得太多...出極唔停

依樣真，出極唔停
但我見佢唔貴，今次就要成套了
如果貴，真係只係儲手玉就算

其實而家夾公仔個d 角落同舖頭買既係咪一樣, 發覺我隻大炸蝦都係夾公仔有

要睇下係咪正版，之前有同事夾開間係正版既，不過如果夾嘢好似我咁渣就直接去鋪頭買會化算啲

我男朋友話佢用一日一次免費幫我夾仲抵

咩嚟？

點做到

子已提

有咩用？

2隻 thanks

我都有隻
係啲夾公仔gp收
120蚊
而家張床無位

我都好想要啊

想問有冇鬆弛熊會員？

到角落生物出香水樽

呢間係正版?男友又夾到隻大布甸

我呢兩日買左好多野....

好正呀 尋日買嘅大豬扒

係咪炸蝦朋友

究竟你係炸蝦定雞雞?

炸雞

你影架?

買左兩件衫, 今晚會比炸蝦炸魚著

我的

炸魚三角形
唔知著唔著到

咁著唔到唯有比返佢地著

今日仲去商務買左圖鑒同一本介紹既書仔

我都有一本日文介紹書仔
內容幾搞笑

其實買帽
好多手玉都岩戴

呢本應該都有出中文版

我今日買左佢

而家少左好多地方賣雞雞, 不過我都已經有好多

間唔中睇下
好治愈

雞仔我會儲手玉
太大冇位擺
都係塞埋一邊

2月24日（月）より、「リラックマ」シリーズをデザインした「リラックマの緑茶」「リラックマのほうじ茶」「リラックマの炭酸水（無糖）」をダイドードリンコ株式会社から発売！

雞雞手玉好似唔算多?

貓咪又幾得意個書名係咩？

應該炸蝦出咗港版吧？
記得見到大書局有得賣
呢半年終於出港版公仔，一出就出勁多

封面係咁

豬扒仔

出左好少
近排出果套美食家我覺得麻麻
冇買

好可愛咁

未見過呢本書喎豬扒超得意 碌嚟碌去巴打竟然記得我鍾意豬扒

介紹page:
見好似冇人提起 (雖然唔係鬆弛熊同角落生物)
SanX 3月開始呢條line有新角色產品發售
產品List:
我個人覺得新角色柴犬好可愛所以放上黎毒下大家

角落生物全部角色都得意

全部都係企鵝

sanx出左好多新角色
貼多d俾大家知道

最鍾意肥雞

入咁多貨
士多啤梨恐龍

食唔食壽司呀？

炸雞壽司

蟹籽軍艦壽司
甜蝦壽司

珍珠好靚想問下邊度買手玉會多款啲

我去左征服

呢個系列珍珠好靚啊 其實成set都好正 我都訂左草莓系列既手玉 不過未拎 好期待

肥雞美食家

雞肥扮剌蝟？

食啊

扮貓咪熊貓雞雞

請你食士多啤梨肥雞

雞批巴有無行征服世界

係觀塘定旺角？

旺角

間唔中經過會望下
果條街有間車仔麵幾好食

征服d 野好平, 乜公仔都有

多謝推介
搵日去望下有乜正野

我最近買角落, 征服平過出名平既店, 不過征服d 野清好快, 未必有貨

喺日本夾咗啲趴趴公仔依家張床都就嚟唔夠位放想開始儲手玉 巴絲平時去開邊度買手玉

好多豬扒仔
著衛衣果隻好得意

我得4隻豬扒仔

衛衣嗰隻喺日本夾返嚟 夾到嗰下大叫咗出嚟仲有一堆豬扒無出鏡 最近仲喺網上買埋小紅帽 依家等緊佢

章魚燒嗰隻好似好好食

請問最下果幅嘅蝦尾cushion 係邊度可以買到??

同求

請問最下果幅嘅蝦尾cushion 係邊度可以買到??

偷睇緊你後面D炸蝦

我都有呢隻炸蝦, 夾公仔款黎, 我知就現時點2樓一間小店有賣緊

恐龍被活捉捕獲

好搞笑 希望出公仔

你有無買大圖鑑, 一定要睇, 正好多

有機會

有呀

我今日出發征服世界, 帶左一千蚊曬佢冷

一千唔夠買呢

今日買左佢

另外, 有無人鐘意儲貼紙膠帶, 我發覺我好多

雪人雞？

我得鎖匙牌

雪人雞好似係15週年?我見有牌

15週年都好近期

仲有一塊Tower records版

唔知係咪新角色

四葉草

係啊
San-x嘅x

想問個牌後面會唔會刮花？
有1個但唔捨得用

會花的

想問知唔知鬆弛熊雪酪一代S碼邊度有得買
絕版系列差佢

個x都幾得意 話唔定出公仔

冇人鐘意蜥蜴仔？

鍾意尤其是佢笑笑口個樣 不過好少見佢啲公仔

早排聖誕果隻手玉好得意

一直覺得好熟口面，原來我都有依套衫

點解唔俾佢戴埋個假髮

戴左好似冇咁好睇，所以冇戴，改左做踩住
仲有其他

咁岩既, 朋友仔

小紅帽嚟咗我屋企等緊角落生物電影上映

小女孩好可愛

隻狼怕咗佢等上映等到好心急

豬扒子

炸蝦扮緊乜？

唔知好似個bb著住尿片 佢隻公仔都好得意

炸魚竟然是個boy！？

boy 定girl 我哋話事㗎啫

閃光彈

我有尿片蝦, 可愛的

套電影幾時上又話5號上既

邊度話5號上映？

尿片蝦帶埋佢一齊睇電影

4月出果套好正

炸物組預訂手玉個漢堡包睇落好好味

炸蝦好得意，忍唔到手啦

第一次見到呢個post
身為巴打但好鍾意角落生物

著裙仔快啲帶佢返屋企

角落生物真係好得意巴打最鍾意邊隻

靚到不得了

好鍾意呢三隻
仲有炸豬扒

係咪有圖鑑買?想了解多啲佢地

最鍾意炸豬扒書局有圖鑑買呀 不過我無買到因為鍾意儲公仔多啲

自從鍾意左就好多都想儲
想買Cusion, 細公仔
特別係好似log on果d麻糬質地 軟綿綿既

大出血😭😭😭

呢個坑太深 隔一陣就出新品 要忍手你講麻糬我諗起呢個 好得意

嘩邊到有
新品我跟得唔係好貼

一follow咗佢哋Twitter 就出事

我今日都俾炸物組吸引
本身中意炸豬扒 呢一個系列勁得意！

豬扒炸蝦都臉紅
好得意

呢set 應該仲好多地方有好似係

一直都好鍾意肥雞
但係我好少買，冇錢冇位

巴打可能要去旺角信和或者uppercase睇下有無

炸蝦太受歡迎豬扒漢堡都好正

最愛肥雞

巴定絲

我有雞書

我之前係淘寶見到有好幾本雞書一set特價，簡體，後悔冇買
最近係肥仔倉啲fd買左本雞簿

係..炸蝦真係勁多人爭

依家先見到呢個post
好鐘意角落生物 最鐘意企鵝？同恐龍仔

佢地感情好好

豬同蝦只係兄妹情

啱啱喺ig見到 有無巴絲知下面啲雞雞公仔係咪會出

五隻野變哂做雞仔

出嘅話一定入手雞仔肥嘟嘟好可愛

扮鯊魚嗰隻恐龍啲豬扒去哂我度

係雞雞

海洋系列果d好得意仲有隻扮海獅既白熊不過唔喺我到
d豬排比你買哂

咁啱見到不過呢隻好細隻

有隻大d的，不過我覺得細細隻得意d

原來係跟電影既碟送，啱啱上amazon訂埋

咩黎?想買

今日封曬膠袋, 原來睇牌好多2014年款

巴打咁快手成套送又幾抵

雞味濃

裡面咩都冇得個封面，白畫紙黎
不過我啱用

想用黎當貼紙簿

嗚嘩好多豬扒呀

今日夾到嘅小惡魔豬扒同青蘋果貓咪

好多雞
多過我好多

豬扒好得意

用左幾錢呀?

唔同既, 我13,14年開始玩呀嘛

就係因為佢先夾

好似差唔多300好難夾 好彩有保夾

我唔會係香港玩
覺得呃人多
要夾好多錢先中
namco係咪比較好？

去完日本有鋪夾公仔癮之前去過旺角同荃灣namco 不過得細隻嘅角落生物 最後夾其他嘢換咗企鵝同貓咪馬卡龍

唉，本身諗住3月飛去日本買藝術展角落，而家mola mola

一家親

無餐住買角度套戲嘅特典...但睇完張圖....

我都好鍾意隻鼻窿雞...但無乜儲過佢啲嘢...你好勁

你隻雞個樣....

俾我玩到變哂形
冇頭髮
個咀鬆哂

你強姦佢黎, 好慘

我仲有隻後備
今晩返屋企影相
好大分別

點解無乜人鍾意貓貓咁

我都玩到隻雞變晒形
好心痛

點會呢 貓咪好肥好可愛

你地點玩隻公仔玩到咁架....

唉呢排用左好多錢買口罩搓手酒精, 無曬錢買公仔玩

攬住瞓

左邊係以前
右邊係依家

我d雞雞鴨鴨

嘩右邊果隻搞咩黎

日日玩
洗過好多次

好得意
我都有超細粒炸蝦

我都買左塊草地比佢地野餐

無頭髮好慘㗎

正呀

真係差好遠
雞雞最care個條頭髮

隻細粒蝦點嚟?😍

我都有間和室😙

蛋盒果d好細隻

d比例岩岩好

有冇人知邊到有炸蝦既攬枕賣..
唔係70cm果隻..想要再長小小.

打劫

有110cm

饒命

又出好多新造型

搵極都搵唔到....連上網都唔見

咁搞法破產

貓咪著裙好好睇白熊戴眼鏡有啲搞笑

之前各大書店有售..
有啲玩具舗都有🤔

訂咗草同蛋糕

之前行過都冇點解咁難搵

下, 同一隻?

右邊黃色係咪日清雞?

所有男人都好care d頭毛

你都似有玩殘左隻炸蝦....

淘寶好多長炸蝦, 如果你唔介意佢係假, 只係想攬住既話

睇過都係70CM

我而家上網睇睇先

脫髮危機

炸魚攬公仔

我有大量後備蝦

係呀

財力夠勁買多幾隻組隊足球隊

三十幾蚊一隻
還可以

好多隻

一個比一個癡線

好想成set都入手豬扒仔

我想要木乃衣藍珍珠

豬扒法老王點解可以咁得意

山仔都得意
終於唔使食之前富士山嗰隻嘅炒價

又再落坑 我要肥貓

有人整左sticker

見到星哥開左訂

全部都想要

應該係聖誕前嘅事...

佢狂出...財布君好難頂

但隻豬扒一岩一忽

依家家買新蝦兩隻兩隻買

我唔捨得..以前特別造型都係幾十..而家一隻乽舊幾兩舊

你對炸蝦既愛唔夠
罰你買多d炸蝦

我愛炸蝦同恐龍仔

已窮

分享下

炸蝦好有錢

超鍾意
想買哂呀！！！！

鬆弛熊都有份

我今日, 又買左200蚊野, 買左粉圓, 比左套新衫佢著

你買唔買雞仔呀?

到時睇下現貨幾錢
想買角落生物多d

我唔得喇

變曬心了

我覺得今次鬆弛熊、雞仔依啲整得冇咁靚
角落生物可愛啲

網上洗錢好易

章魚燒好貴..無入到

今次肥喵都幾可愛

$140

已經平過炸蝦好多

見親新嘢都想扭餐懵

我只對公仔有興趣..呢啲唔會想嘥錢

邊到見到？？？

想請問...依到有冇人去過日本買角落展嘅野？

我無呢款應該話我無豬扒手玉

頭上有沙律醬好得意

又買左野

好多雞

而家難左搵雞雞d 野 幾年無買都係得幾樣野睇中

等暑假睇吓有冇雞雞系列

辛苦晒各位巴/絲打
終於運到 趕得切係情人節之後送俾女朋友🤘🏻🤘🏻

btw 係唔係有個網可以check真/假貨？

一田

恐龍炸蝦尾

又有限定品今次係幼稚園系列

恭喜哂
實物好得意呀！
至於check真假雖然唔知有咩網做到
但可以同你講駿河屋係冇賣假野的
可以放心

今日去左征服世界
好少角落生物公仔
價錢比其他店貴

都係多得巴打你幫手

3月7號神户店限定！！ 好靚呀！！！

去過仙台既鬆弛熊+角落展 買左鬆弛熊既野

哇
雞雞做船長

男店主啲態度係幾西下
仲有見過佢對其他人西
睇得耐佢冇問你要咩？佢會催你 少驚

今日去namco玩咗少少嘢玩玩下見到有人掉彩虹換咗隻鼠年豬扒走

邊到多雞雞睇？聽日出旺角想去睇雞

旺角去征服世界啦

信和個間幾年前去過, 不了

角落生物征服唔算多, 應該點都係星星多d 平d, 但雞雞征服算多

去過幾次
次次都睇好耐
又買唔夠$100
未試過態度西
可能我唔覺

我都唔會上10樓
價錢貴
講野態度有問題

10樓真係貴，不過上次經過信和上左去行見到隻軟淋淋雞好鍾意照買左

有照片嗎？

幼稚園角落今日開賣啦

唔知星哥返左未呢

隻雞放左係office

角落生物幼稚園＋雞雞

OT:
現時點信和皆旺以外, 想問邊度多迷你食物扭蛋/食玩?
者係 RE-MENT 或其他牌子既呢D呢

淘寶
amazon

其實日本amazon有無得送黎香港之後送去收貨櫃??

唔淸楚

bb雞好得意

俾佢地三隻霸住咗個角落

繼續高空發展

我係荃灣吉之島見到
最後扭左4隻 最後個粒先中龍龍

巴打有無中貓貓

佢有幾個名

爬爬雞

軟淋淋好正

中熊 炸蝦 企鵝？ 同龍
熊同企鵝？送左比人

三胞胎

想捏

戴雞仔cap帽果隻我想買多2-3隻
香港唔知邊度仲有得賣

捏呢隻啦

呢隻要攬
痴線咁大隻

鼻窿雞

會唔會有長條雞攬枕，想買個攬枕瞓覺用

我都想要

因為工作需要(?!)
去買咗一貓三鼠

飛雞

天使與惡魔

好想買，不過見佢寫要四舊水好肉赤

好得意

幾日前係日馬買左d野
經DHL送來香港
收到DHL sms通知時可以自己揀去Circle K拎貨

我都有貓咪

要四舊水係咪之前出過嗰隻？我喺日本夾公仔成日見到

運費貴唔貴？

我覺得貴
3隻遊戲+1本書
$110運費

我係無印8折買左呢個櫃仔, 大家可以考慮

但快送到
我搵bns寄，一磅22蚊，平時幾日就送到
但今次撞正好多人寄口罩，
我由月頭等到而家月尾都未到貨喊出黎

櫃仔幾錢一個

啱啱行過見到
未折，細款$150, 大款$198

香港買呢類膠片盒真係貴

蜂蜜熊好可愛邊到有佢啲公仔?

折左都唔平但真係擺得好靚

貓咪好抵買
大隻貓仲平過細隻恐龍仔

我都買咗muji盒
不過我買埋間隔

我都買左！我原本都想買一格格 但男朋友話好似劏房
所以最後買左上面果個等佢地可以一齊住 點知仲逼過劏房

俾你講完又真係有啲似劏房
我比較希望自己唔會買得太兇狠
一陣佢地變擠逼户

今日行過12蚊店見到好多四格嘅款，有諗過買
但最後覺得好似冇咁靚就放棄了

當買得太多，放唔哂點算？
再買多個櫃疊上去，繼續擺？

我都係咁同自己講
但係每次出新都覺得好可愛 然後就忍唔住買

我都諗過買！雖然貴好多但硬係覺得無印靚啲

Ching個名九澤CP好可愛 但我鍾意斷訊CP多啲

豬扒好似迫緊地鐵咁呀

淨係買左一個放床頭, 其他放曬膠箱得閒開佢玩下算

真係出

一次過滿足曬想買兩邊既需要

豬扒扮小雞
小雞扮假企鵝？

好可愛啊

無錯 最正四葉草

話時話有無買口罩套

覺得佢唔係防菌 只係普通一個file
之前已經買左日版

我用嚟放後備

我日本代購買左最唔靚個款用緊, 仲要幾十蚊個

終於入手布偶豬扒

早期買左個五十蚊
呢個係有肥貓個兄弟？定姊妹？隻灰貓

貓兄弟

人形豬扒

咁邊個係最大
得肥貓係女？

官方冇講邊隻最大

對比之下肥咗好多

右邊成個人咁

好開心, 佢地好cute, 比起睡衣好士多啤梨靚女d

咁快攞咗貨

無預訂, 識個代購買到第一批貨

幼稚園炸蝦

買左7週年本書, 200蚊9折送隻恐龍仔, 本書諗住都吸引, 點知無特別, 後悔了

本書好似得幾頁紙？

唔鍾意個老闆對公仔既態度
有like佢facebook page 見佢直播介紹親都好粗暴對待佢地
同埋真係貴
旺角W Plaza 有一間都係專賣鬆弛熊&雞仔，果間平少少(預訂會再平d)，職員態度都好好。

必買船長雞 好可愛

可惜我只儲細size
唔知隻船長雞有幾大隻

我上過去w plaza幾次都唔見佢開

個櫃仔好得喎！

矮雞

去FB Toreba景品group搵下應該唔洗咁貴

百幾左右
不過而家好夾公仔收緊 等電影上就擺出嚟

冇得食布甸好慘

真係好正
今晚就帶幾隻角落去食燒肉

想搵個細細地嘅櫃放rement，有冇人有推介？

睇見都覺得好慘

試下去aeon living 12蚊店睇
有細盒同大盒

好正呀

好搞笑做咩變咗三角形

可能係參考呢一幕
阿鵝

岩岩見到toreba group有人放$65了
直寄包運費

買左就算喇

多謝巴打意見
我去12蚊店睇過都係唔啱
而家諗住買依個

睇人啲圖好似唔差

雞仔好正，好多表情

我見四舊水無買到好彩忍住，唔係一定揼心口揼死

如果買得多
試下淘寶平好多

雞仔太可愛

第一次見菇

link thx

我意思淘寶有得造大展示盒
整埋樓梯可以擺廿幾三十隻手玉
如果有度門應該貴D

本身用黎擺黏土人

類似咁擺

以為你講個手上個隻
屋企無位放 遲下先裝個牆架

攞住自己隻公仔

ikea 實惠有裝係牆上書架
但始終都要買個盒或箱載住公仔或手玉

自己攞住自己

笑死認錯

勁高

4隻一齊買

傻豬扒

可愛到啲好醬汁倒哂喇

想買呀

買

識貨，我都有隻

唔係新野, 出左架喇?

好似11月頭果陣出架啦

想問系邊度買？

買甚麼？

隻雞，好QQ

係人地ig既雞雞

我都有follow佢
雞雞好似有靈魂咁
勁QQ

佢隻雞成日飛天

半價都冇人買
太油膩

係
飛雞

想問佢ig係咩

飛雞：@bakera3916
順便同大家happy share我好鐘意睇嘅雞
日日都有update嘅雞：@kiiro._.midorinotori
3隻巨雞：@wagayanotori3

感謝分享

我都有小小想買，不過本身麻麻地香蕉，但係又好想買碌雞攬住瞓

係喎唔講唔覺, 有對翼

但係條尾真係蕉黎

究竟係蕉定飛機？
一直都覺得係蕉

想問邊到有肥雞書買？

三聯 大眾 商務 都有d
如果要齊款要上網上書店

排隊睇醫生

小心身體啊

新入坑角落生物 呢一set值唔值得入手？

炸物系列

黃綠醫生

你地通常邊度買角落生物公仔

我覺得值得入手呀
炸豬扒造型咁正，其他款唔入都要入依隻！
而炸蝦尾就好似啦啦隊打氣咁，都過癮！
加上黎緊日本搞奧運
我直覺覺得之後會出啲運動選手造型
所以我會買多幾隻，到時可以有隊啦啦隊打氣
至於炸粒就麻麻
而炸豬拖炸蝦都抵呀，950yen有2隻
而家預訂個價就仲平啲添
不過最值得買都係有十樣野果個

依隻真係好正
你連病床買？定單買？

荃灣南豐中心
旺角征服世界 信和
油麻地現時點

單買
難得一見得意既造型同表情

唔該曬

Yo~

請問咩係十樣野果個？

豪華炸物套餐

扮豬扒嘅貓咪

就黎可以開3
標題有冇野想加或改

應該就無

角落電影 30/4 上

1001